玩grindr識咗個男仔 換埋相

我send完幅自拍俾佢 佢就消失咗
懷疑佢j緊我

no gif 0/10

Gif?

咸濕

樣衰都唔係罪過姐

gay

GAY

No gif again

我入到嚟 .gif

嗰個我嚟

gif呢

你誤會喇 我去左沖涼咋 錫翻錫翻

條仔係咪姓梁

仲好似dickson

gif

好gay呀你